{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Studio-Nicholson/GM0023070535962/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Women] Sira Shirt - Orchid"
    },
    "text": "- ブランド : Studio Nicholson - メーカー : STUDIO NICHOLSON - 商品番号 : FW23 / QI3665PW1U ゆったりとしたシルエットの半袖シャツです。 この製品は夏でも快適に着用できるように軽くて薄いオーガニックコットン素材で作られています。 カジュアルなデザインをしており、デニム素材のボトムスと組み合わせておしゃれなスタイリングを完成させます。 このシャツは綿100%で製作されています。 この製品は手洗いまたはドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 洗濯の際は漂白剤や水に30分以上浸けておかないよう注意し、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 また、水に濡れたり汗をたくさんついたりすると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドは何ですか？",
            "answer": "Studio Nicholsonです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "オーガニックコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな季節に着用できますか？",
            "answer": "夏でも快適に着用できるように作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "カジュアルなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなスタイリングに合わせることができますか？",
            "answer": "デニム素材のボトムスと組み合わせるとおしゃれなスタイリングになります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いまたはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯時に生地が損傷することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのように乾燥させるべきですか？",
            "answer": "機械乾燥ではなく、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなケアが必要ですか？",
            "answer": "摩擦に注意し、ほつれや毛玉ができないようにする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 305
    }
}